Ruander haladó PHP tanfolyam

1.
	Szintfelmérő feladat elkészítése - ajaxos kereső

2.
	a) OOP alapok - elmélet, Verziókövetés GIT használatával, GIT bash használata, pár linux parancs, 
	GIT parancsok: config, init, add, status, commit, log, remote, push, branch, checkout, merge
	b) Cím kezelő osztály létrehozása, attributumok, eljárások, első objektum létrehozása, adatokkal feltöltése, és objektum metódus hívás kiíratásra

3.
	a) Git folytatás, clone, remote váltás, több remote kezelése, fejlesztés folytatása uj repositoryban. Irányítószám xls konvertálása jó karakterkódolással és sql adatbázisba importálása.
	
	
Lesson bitbucket - Horváth György:
https://bitbucket.org/ruander/2017-november/